因為似然後發現

真係好佢

我女木

好

字都打唔好啦

樓主咩事

我要 見律師
要食飯 要飲水
唔解鎖咪唔解鎖
唔簽野咪唔簽野
無野 補充啊
兇我丫 兇我丫
我無野講 我無野講
我投訴你 屌你老母

似我

我無嘢講

我無嘢講...

似到閂

好撚sad

去

我

但係你已經講左好多

陪我講

想同佢講

佢冇野講

屌你老母

Ok

唔好亂講